有冇人住緊連登公認既垃圾公屋？

貧窮，殘疾，精神病，長期病患，吸毒，爛賭，酒精上癮，貧窮老人，邊青，黑幫，失業，失學，低學歷，低技術

公屋就係政府一次過將所有問題集中嘅地方

有冇人住緊想分享下？

利申:成世人都住私樓

住緊公屋,
有咩想聽?

好多靚女
利 係公屋做嘢

樓主講既野係咪真？

公屋好住
管理公司好又唔駛加管理費，座頭兩個保安唔訓覺，清潔乾淨唔駛自己揀清潔公司，大堂闊落又唔會因為咁多左建築面積又交多d 錢

貧窮，殘疾，精神病，長期病患，吸毒，爛賭，酒精上癮，貧窮老人，邊青，黑幫，失業，失學，低學歷，低技術

可能講既人條村都有既,不過有冇我都唔知啦
隔離屋叫咩名我有幾多人住都唔知
現代社會係陌生型社會,唔係以前既熟人社會

仲做雞tim

2021年啦....乜仲有人住公屋？

住緊公屋 而家草緊錢搬出黎住
公屋=垃圾
駁唔到

草你老母
儲字都唔識，抵你住公屋

真 住公屋普遍學歷低
住私樓的確高人一等
羨慕樓主

無講錯呀

公屋好過私樓多多聲

多痴線佬，隔音差，樓下晚晚成班垃圾圍係度飲酒we嘩鬼叫，樓上就由朝到黑係度揼野，隔離左右d仆街關門好似拆樓咁大大聲

有邊到公屋唔係？

我算好彩 細個住公屋 大過私樓
體驗比你多

住緊公屋，好多新移民入住，又嘈又亂拋垃圾，看更就有同無都無分別

剛剛買樓上車等搬走

先唔講白卡佬
就新移民同南亞人已經難頂

公屋就間唔中聽一單半單

法庭就真系成日聽到

貧窮，殘疾，精神病，長期病患，吸毒，爛賭，酒精上癮，貧窮老人，邊青，黑幫，失業，失學，低學歷，低技術

我中咗貧窮、精神病、長期病患
高學歷有技術都無用
大個咗先發現自己嘅視野好窄
當父母都係低技術嘅工人階層
真係好難向上流

本土人年代 公屋已經係垃圾嘅指標

係而家網絡世界住公屋嗰啲人
零舍鍾意推卸責任比新移民同少數族裔

點解多數封樓封區都係私樓嚟嘅

住公屋總係有d死癲佬，小弟屋企條水喉有問題就整下la,樓下個on9仔上嚟話佢返夜更叫我唔好嘈q佢，屌佢老母臭閪我下午兩點整呀!仲話向保安投訴咗幾次，屌家陣全世界圍住佢轉？仲有d啊差成q日係大堂爆粗，住公屋就要面對成班垃圾